想出車，但原來車位先係最難求

由自己屋苑到附近10分鍾腳程地方都冇車位
係咪應該放棄

你住新式私樓？

買架車先100萬內，買個車位要200萬外，香港真係奇撚怪

泊街

泊街啦

200萬外有乜所謂
十年前 拎一球買車 今日賣返十萬都偷笑
拎一球買車位 今日起碼都兩球賣出去

車位會升值呀
車就瘋狂貶值

連北區最近個欣盛都話月租成3千，而且啲爛地又買少見少，擺明正苦就係用呢種方法陰乾啲人嘅揸車意慾

最好全香港人行路，日日馬拉松

窮撚學咩人渣車姐

開工車另計

有冇人會長泊公司，屋企果邊唔租車位

公司有泊位，之後借公屋親戚申請左屋村泊位，一個月2500。好抵玩

唔係 只係公司果邊車位租金平過屋企

我公司有泊位
屋企附近都有個屋苑2600
但係冇識人係個面可以點搞

車位 > 𨋢口 10秒

你去地產鋪問人有無車位租

所以買樓盡量都買啲有車位跟既樓

開車門 閂車門 開大門 入屋<10秒

因為香港人好有錢，個個都養車。

樓主又冇話貴 係冇位姐

好彩12年買左屋苑地庫車位40萬 果陣冇買宜家架車都唔知放邊

有錢都冇地方洗
本身番工轉車多
想出車解決呢個問題
又唔係要威 又唔係要溝女
但冇車位想喊

問過 附近全部冇 個個有位嘅屋苑又冇地產舖

車位已買 350
泊緊架50萬既車
有D唔BALANCE